[有圖]終於見識到咩叫馬騮屎忽

More

想舔佢塊臉

夜媽媽真係會嚇撚死人

屌我啱啱食飽咋
我仲以為真係有馬騮屎忽睇先入來